香港示威者揚威國際，你教識其他人一啲野

就係簡簡單單用雪糕筒加水就可以將催淚煙影響範圍減至最低！連地球另外一邊嘅朋友都響Facebook分享呢一個video，同埋inspire咗好多人